“食神召喚” M&M'S 同smarties

唔計size,淨計外層同朱古力

兩隻分別喺邊?邊隻好食d?

M